唔該各位簽左去！ 向中共追數!

全球都聲討緊中共, 香港冇奶油唔跟!

[徵才] 我地需要一系列劍指共產黨既口號